<求排介>1000蚊食lunch

同女朋友慶祝生日

搵緊(最多)1000蚊一個人嘅lunch

1)食乜都得
2)最緊要好食
3)最好喺九龍

譚仔

呢個唔錯

有冇巴絲食過廚魔 評價如何

呢口價唔上唔落

lunch好夠啦，邊會唔上唔落

廚魔適合女朋友影相 其實過到港島就好多野揀 未必要bo innovation

九龍區 推薦 epure
另外可以揀a nu retrouvez vous/haku/intercon入面個啲/ruth chris
tosca食過晚上 真係一般貨色 唔知中午點

女朋友晚餐同邊個食

M記生日會兩個人得唔得？

成件事好現實

終於有個清醒

欣圖軒

屌 咪亂諗嘢 夜晚佢同屋企人食

屋企人

試下軒仔間仙后

啲野食太普通 又plate得樣衰 真係食裝修同氣氛
同埋好似夜晚先有la scene

做乜咁撚多負評

唔知點解對佢冇咩興趣

咁有無千零蚊晚餐推介

種類太多 你比2種心水食物
例如 鋸扒/普通日式/壽司 咁樣

原來係你

中環zuma

利申做過